依家嘅我好幸福

同媽咪關係好咗 激少咗佢 終於有偈傾 唔使成日鬧交

返工雖然辛苦好攰 但啲同事好好成日教我 同我有講有笑

打機好廢 但同朋友一齊玩 大家互屌 開心仔

又有嗰人好好成日陪我

最後 如果身體可以再好返啲就好

好幸福啊喵～

很替肩開心

btw有frd ，勁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

褲仔 射射

。。